有冇人有時好憎自己

工作太快手
攪到成日戇居r腳趾

轉搲屎忽窿啦

等你幫我毒龍鑽

Quit左佢

唔係咁易

做嘢做得太慢

好憎啲老嘢同級同事，見人做完嘢就問你做乜唔搵嘢做，onL9

依加學識扮工